真正係時候改口號

五大訴求，缺一不可
已經過時

共産黨已經完全控制香港

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！